{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65346&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성감나무펜션"
    },
    "text": "鳳浦海水浴場付近の山水が秀麗で自然景観に優れたヒーリングペンションです。 ペンションの目の前には広い海水浴場があり、澄んだ空気と日の出、夕暮れを楽しむことができます。 また、鳳浦海岸は徒歩4分、永郎湖は車で分、雪岳ケーブルカーは車で23分の距離にあり、様々な観光地へのアクセスもお勧めです。 入室時間は5時以降で、退室は12時以前です。 客室はすべて禁煙で、炭とグリルのレンタルが可能で、追加1人当たり5,000ウォンの費用がかかります。 バーベキュー施設は7時から10時までご利用いただけます。雨天や冬季にもご利用いただけます。 最大人数を超える入室はできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者は宿泊をご利用いただけません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "ヒーリングペンションの近くには鳳浦海水浴場付近の山水が秀麗で自然景観に優れた景色が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの目の前にある海水浴場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ペンションの目の前に広がる海水浴場では、澄んだ空気と日の出、夕暮れを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "鳳浦海岸や永郎湖、雪岳ケーブルカーへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "鳳浦海岸までは徒歩で約4分、永郎湖までは車で数分、雪岳ケーブルカーまでは車で約23分の距離です。観光地へのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "いつチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "いつチェックアウトをする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは12時以前にお願いしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は禁煙ルールを守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙となっておりますので、禁煙ルールを守ってください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は7時から10時までご利用いただけます。雨天や冬季にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできません。予約の際には人数をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は自分で肉や魚の調理ができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可となっております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者のいない状態で宿泊できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊はお受けできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はゴミの分別や処理についてどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てるようお願いします。環境保護のためにご協力ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 646
    }
}